{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 쏠플레오펜션(프라이빗 비치) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数が入る場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合はペンションでの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室の際に利用できる特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、バーベキュー場、駐車場がございます。 バーベキュー場をご利用の場合、炭とグリルは2万ウォンでご利用いただけます。 ペンションには屋外プールと駐車が可能で、海水浴場が近くに位置していて体験干潟を楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が入る場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合はペンションでの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることはできませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、バーベキュー場、駐車場がございます。バーベキュー場をご利用の場合、炭とグリルは2万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールと駐車が可能で、海水浴場が近くに位置していて体験干潟を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 596
    }
}